九龍城獸醫推薦

本人養咗兩隻貓貓
兩個月大 想帶貓貓去檢查同打針
請問九龍城區有邊間寵物診所/獸醫信譽好同有醫德架？

可以去土瓜灣寵心
醫生好好人
我家主子出世到而家3歲都係睇佢地

九龍動物醫院
鬼婆醫生好好

摯愛 陳醫生
柏域 向醫生